頂，冇為意有記者會

啱先放飯先知道有民間記者會
早知啱先就邊開工邊聽啦